{"id":"o9","orderID":"o0009","name":"Grammle-O9","slug":"naja-na-ja","aliases":["o9","4f2d780160432f4d67175805b6d9d4c3"],"arten":"fehler","kategorien":["orthographie"],"wrong":"naja","correct":"na ja","wrongex":"**Naja**, so stimmt das aber nicht ganz!","correctex":"**Na ja**, so stimmt das aber nicht ganz!","wrongs":["\\b(n|N)(aja|AJA)\\b"],"status":2022,"alt":["nun ja","wie dem auch sei"],"confusion":["jaja","die Naja (Giftnatter)"],"source":[{"korrekturende":"https://www.korrekturen.de/beliebte_fehler/naja.shtml"},{"duden":"https://www.duden.de/rechtschreibung/na_Interjektion_Partikel"}],"explanation":"Verbindungen mit der Interjektion „na“ werden nicht zusammengeschrieben.","uid":"4f2d780160432f4d67175805b6d9d4c3","type":"regeln"}
